你要點醒其它人 一定要慢慢解釋 唔可以指摘其它人蠢

唔係佢地既自尊心一定同你過唔去
所以大家如果想感化世人 一定要忍辱負重
唔可以激烈對抗 要諗埋對方心理
咁先有機會同化

利申 唔想做呢d工作 太辛苦

有時仲要兜個大圈讚佢醒
係一條好漫長既路

係
一定要用同佢地既邏輯講野先work

有 d 人比較敏感 仲要小心唔好 imply 到佢係蠢係on9
真係仲慘過湊 B

真係做唔到

首先要放低自己自尊心 呢點最難

唔係 係我理解唔到佢哋諗乜
d腦迴路真係痴痴地線